"Tweak Activation"="插件激活";
"Tweak Enabled"="功能启用";
"BADGE STYLE"="角标风格";
"Custom Colors"="定制颜色";
"Badge Background Color"="角标背景颜色";
"Badge Text Color"="角标数字颜色";
"Dynamic Icon Colors"="动态图标颜色";
"Dynamic Wallpaper Colors"="动态壁纸颜色";
"BADGE SHADOW OPACITY"="角标阴影不透明度";
"Badge Shadow (Default: 0.8)"="角标阴影（默认0.8）";
"MISCELLANEOUS"="杂项";
"Restore to default settings - will restore your tweak preferences back to first-time configuration"="恢复默认 - 将把插件设置还原为默认值";
"Restore to default settings"="恢复默认";
"Respring"="注销设备";
"ABOUT ME"="关于我";
"Buy me a beer ;)"="买杯啤酒";
"Follow me on Twitter"="关注推特";
"Made by: 0xkuj | v1.0.0"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.2"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.3"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.4"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.5"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.6"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.7"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.8"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.0.9"="由 0xkuj 构建";
"Made by: 0xkuj | v1.1.0"="由 0xkuj 构建";
"🇨🇳刀刀源"="🇨🇳刀刀源";
